點樣可以更加信男朋友？

我同男朋友拍拖拍咗五年
我一都無乜安全感(唔靚，黑，平胸 )
同男朋友圈子好唔同，佢無乜點帶我去識佢啲朋友，有時我話想join吓佢同佢d朋友嘅活動佢都話唔好，我有講過依個問題，但佢就話覺得我咁樣係唔信任佢，同埋覺得拍拖有私人時間有得同其他朋友社交好緊要。
好啦，雖然我好唔鍾意佢咁但我都接受

但係依一年佢越嚟越係咁，成日都係我面前講佢同啲朋友(有男有女)行山玩得幾開心，但又唔比我join。前果排佢同依班朋友去咗旅行，佢同d女仔晚晚都飲到醉曬，我真係好唔開心。我自問我都有男性朋友，但我同朋友飲酒好節制，我真係好接受唔到佢同女性朋友今到咁，點解唔係我角度諗吓，我真係好介意

仲有，今日係佢正日saang日，佢都寧願同其他朋友翻大陸玩都唔同我兩個人過，當中有一個仲要係姣婆成日收兵，男朋友明知我好唔中意果個女仔都要同果班朋友去，真係好hurt

正日生日*

我都係咁，係咪分得手

你條仔唔識避忌下 下
Btw你對佢來講唔係太重要

唔靚，黑，平胸
人地靚過你 白過你 凸過你

咁樣唔算做女朋友

走得

唉，我都唔知我咁安份守己做乜

分手啦

分手啦 唔好留戀

我諗已經唔係你信唔信佢嘅問題
而係佢唔識避忌又唔尊重你

價值觀唔同

佢就係fd行先，唔理你感受
講完都唔肯改就88啦

咁都可以一齊五年

其他fd大唔大波先